其實香港政府有幾廢，又話轉12點截數準備資料好啲，點知到依家都未有住址公佈

你個垃圾記者會不如直接逐個確診個案讀佢住址出嚟好過啦